「突發」popo城隧截巴士

「突發」popo城隧截巴士

手足走人要小心

屌死黑警咁撚仆街

正路應該入大埔

仆街 推俾手足睇

推

Push

屌

推！

推，咪搭巴士，搭左即刻落車走

有樣嘢一直好奇,唔通係沙田示威,沙田自己唔夠友,要其他人跨區做先夠氣勢? 其他新城市地區都好似係咁,成日都要跨區先有氣勢,咁係唔係有D不足,有D問題? 呢樣解決唔到就會成日有撤退問題囉.若果本區已經足夠晒人足夠支持,根本就少咗樣麻煩嘢要憂慮,更有利於運動.
日後就算真係跨區,本區氣勢已成,咁家長接仔都會好平常簡單

Agger 此其一
反而想問下你地對陣地戰點睇？

I

交通警做埋搜巴士?

係對面

新城市下一站就係城隧

叫人走又截車
想玩乜撚嘢？

麻煩大家推俾前線睇

棄裝

置頂

入太圍

黑警返屋企屌hi 喇 阻撚住哂

Pish

有無事

push

推呀

47x 有冇手足有事？

搵依架小巴出黎

dhlm

pishhhhhhhhhh

勇武好野

好多狗上晒47X
阻撚住晒

沙田有冇酒店
手足住返晚先走

今次又可以出咩原因拘捕

屌
邊條線
搵人平日去影司機

屌 死紅van9

新城市隔籬已經有間

講真，跨區就唔好上裝啦

棄裝 扮普通人。

屯門轉車站都有

亂拉就告鳩popo

紅van真係好易出事屌佢老母

NY3831

打一身
停賽48小時
下次你唔敢出黎/行咁前

住返晚先啦手足
幾個人 夾份住一晚半晚
再屈蛇打地鋪

坐行青沙d車會唔會安全d?

掉哂野先去呀 唔係既話送頭架咋

如果吐露港同埔公都有路障就GG

有人篤灰就一獲熟

大家記得換衫，WTS兩邊勁多🐶

酒店要身份證登記，要小心啲

推呀 大家小心 不被捕

沙田其實夠本地人其他手足盡量少跨區啦

咁唯有返九龍
落去都仲有最少4，5條路

咪酒店啊

去河畔嗰間 新城市隔離好多蝗

坐底告個非法集結,
有鐳射筆都告非法藏械

有咩割事棄裝

屌佢老母篤灰

屌pish

極懷疑狗巴已經同黑警私通有了通報機制，會唔會強制司機通報，而且架架巴士都有老閉呀

Fuck 推呀各位

食飯先

咪撚ON9 麗豪成班福建佬 去送死?

小心呀手足

推到手足見到
#ChiNazi

唔係斷正唔會入
分分鐘告都唔告
48俾人打／姦就走唔甩

咁L擾民，藍屍都割佢老味

屌你老母！有冇人影個司機相，搵手足獅鳥佢

推 大家要留意

屌佢老母 篤灰紅van佬正仆街

城門隧道往荃灣方向出口有狗

小巴都唔撚安全

小心

坐巴士上層既話 有狗黎查就放底袋落下層 個人物品跟身

邊到有得買

新城市隔離仲多蝗福建佬有留咁耐咩

Royal park係sell hk

認同 係時候要解決兵力分配問題
次次撤退就損失好多手足

藍燈係狗車 4-5架由青衣城方向駛出 應該往葵芳方向進發

唔好住酒店

屌你老母小巴狗

石門courtyard 同河畔

又可以搵福建佬

要走就散入村走 沙田圍可以去到所有LOCATION 兩間都唔撚留得
麗豪俾得福建佬入去 你覺得佢唔會報串咩

兩架籠車吐露港公路暴大 方向

沙田有紅van ？

城隧危險就入馬鞍山or大埔避下先

推現場小心

幾時要帶委任証？
答案：喬裝的時候 (恐防點錯相)

屌啦 垃圾popo又搞事 出都出到嚟 幾個站之後落車都要俾佢阻一阻

如果街坊幫手訂完比手足住又行唔行得通
一個都不能少

現場po推 其他遲d先推

今日下晝叫人早D走 一堆豬隊友屌我係散水撚

結果呢? LOOP撚左三個月 係要拖到尾先走

你識變陣 對家都識架

HEA推拉幾個 放虎歸山 再慢慢玩

人少左 減少衝突 又可以一網打盡

屌

冇, 入住都係要住果個既ID

Tui

棄GEAR, 快

重有林錦公路呢

呢張黨鐵 poster 真係不得鳥

推！沙田往荃灣方向 城隧站有大量狗

撞

推！ 有大量狗

觀塘去荃灣

而家睇黎活動日唔玩得太夜，咩都封屌你老母
要諗諗計

入中大 實有人幫你

大北人可試W3 唔經城隧

入中大

Fk

暴大手足救人，情況穩定先好走

good luck

好多黨鐵站有popo,兄弟返屋企前一定要掉晒gear 換晒衫。小心比人跟蹤。

路過西九出左三架車 全車黑衣

推
推
推

其實已經好多次係咁
手足唔該走人第一件事係換裝先
一定唔可以黑衫口罩咁上交通工具
必要時gear 都唔好留

紅van司機工會好多藍屍
之前封路搞到佢地好嬲又話我地暴徒

散水一定唔可以搭紅van
散水一定唔可以搭紅van
散水一定唔可以搭紅van

佢地仲可以出賣車cam

死硬

屯門市廣場巴士站有好多popo
冇相 啊媽啱啱行過見到叫我話俾手足聽

考慮下星期一至五 放學後果d時間
好多人仲要放工佢無得夾硬封咁多交通

72 入暴大 用coins

有裝既變身去第二條邨食個飯先

831

換裝先走啦，gear一係掉晒佢，一係比沙田友拎返屋企

真係好易被篤灰
市民有好多藍屍
仲要著曬黑衫 一堆人
同一個地方唔可以留得太耐 要轉位

新城市巴士站有72去大埔，部車行山路可以去暴大or大埔

注重! 交通資訊
#逃生路線
⚠️切勿乘搭以下路線，以下路線途經城隧
40X,43X,46X,47X,47A,48X,49X,73X,263,269D,278X

根本呢班狗真係走火入魔

612 721 811 831 新屋嶺

有gear既小心 無就唔洗驚

入馬鞍山啦

對家改左玩法啦

HEA推拉幾個 放虎歸山再一網成擒

唔好再做灰姑娘 玩到咁夜啦好唔好阿!!!!!!!!!!!!

1847 屯門美心皇宮外有狗

屯市巴士站有好多軍裝警
唔好屯市落車啊
vcity 都唔好

1930 仲有8隻狗

依家仲搜緊 千祈唔好坐巴士經城隧

一定要變裝走，走唔到做下街坊，或者揾人收留好過

屯門班狗mon住光復屯門tg
講去美心就守美心

LE9386
47x
捉咗幾個手捉

屯門杯渡馬會門口都有狗

有冇人知以家新城市咩情況？

屌痴撚線 架紅van去邊嫁本身...

仲有青沙 獅隧 老隧 西貢 大把路走

多謝巴打

棄裝先上車，架生可以再揾過！

淨係查47x, 全部都係查47x

會不會做埋失蹤人口

因為47x經過沙角邨

你popo好撚串

咁以後散都死

沙田三間酒店都多蝗，但最近好少入住率，可能仲安全 但最好平民咁入去，職員應該都多藍

乜都假，唔變身死撚硬

全連登感謝勇武
火魔法師同獅鳥召喚師 你地全部都係人民英雄義士！香港既希望之光！

早排去前河個間，節日週仲有得upgrade

陣地戰九成都會失敗 你覺得有邊次成功？

真
小組行動永遠成本效益最好

#城門隧道 🔴🔴🔴🔴🔴
1949 城隧轉車位 狗搜巴士

48x 47x 都有查，成班都on 9 GA
上車前都丟晒裝備啦

如果見到前車查緊 走得切就開車尾太平門走人

都係要變番平民先好上車
身上唔好有GEAR

今日有好多人帶gear咩 ?

嘗試用非正路方法離開
例如去第二區轉多幾程車先返屋企

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

啱啱經過左城隧
眼見查緊私家車
我搭果架巴士冇查
揸車果d小心d

喂喂上次已經澄清左愉景灣酒店冇報警
同時都有酒店業手足講明正常情況下酒店唔會俾狗上酒店
不過酒店的確有狗車停係門口 上次似係有狗帶風向想手足慌張逃離酒店拉人

40x都查 應該抽樣查

啱啱過咗城隧
巴士唔係全check，但radom check

想問九巴既cctv會唔會留紀錄比啲狗睇返

只會留7日 同埋邊有咁多人手趁架車留底

法庭批就要比啦

當日42C事件都係近日先拎CCTV
宜家九巴都未必七日內就DEL

上次又係block路搞巴士
司機肯幫手
全車拎哂啲gear擺同一個位
就算搵到可以話係上一手留低
要check cam同查嘅都係好耐之後嘅事
但至少唔跟身先
大家可以參考下

開車尾走唔係辨法
最好係一個人包到冚 將所有gear一嘢拋落海
再上返車

你講出黎黑警咪知

咁多㗎唔通全部搜咩
有可疑佢哋咪慢慢查囉
我可以同你講
如果要搜一架巴士起碼3個鐘
如果全車唔係全黑又或者極度可疑一定唔會搞巴士

就好似岩岩查47x咁樣如果有手足啲gear同袋擺曬去其他位，但啲狗拎走曬啲袋同gear咁佢睇返九巴個cctv咪會搵得返啲手足

死黑警